/* (No Comment) */
"%1$@ a clock" = "%1$@";

/* (No Comment) */
"%1$@/min." = "%1$@/分钟";

/* (No Comment) */
"%1$@d %2$@h %3$@min" = "%1$@d %2$@小时 %3$@分钟";

/* (No Comment) */
"Add" = "添加";

/* (No Comment) */
"Add glucose for calibration" = "添加血糖以进行校准";

/* (No Comment) */
"Add calibration" = "Add calibration";

/* (No Comment) */
"Add blood glucose" = "Add blood glucose";

/* (No Comment) */
"Alert, high glucose" = "警告，高血糖";

/* (No Comment) */
"Alert, low blood glucose" = "警告，低血糖";

/* (No Comment) */
"Alert, sensor connection lost" = "警报，传感器连接丢失";

/* (No Comment) */
"Alert, sensor expired" = "警报，传感器过期";

/* (No Comment) */
"Alert, sensor expiring soon" = "警报，传感器即将到期";

/* (No Comment) */
"Are you sure you want to delete all log files?" = "你确定你要删除所有的日志文件吗？";

/* (No Comment) */
"Are you sure you want to disconnect the sensor?" = "你确定你要断开传感器的连接吗？";

/* (No Comment) */
"Blood glucose: %1$@" = "血糖。 %1$@";

/* (No Comment) */
"Calibration view" = "校准";

/* (No Comment) */
"Cancel" = "取消";

/* (No Comment) */
"Chart" = "图表";

/* (No Comment) */
"Connect sensor" = "连接传感器";

/* (No Comment) */
"Connected" = "已连接";

/* (No Comment) */
"Connecting" = "正在连接";

/* (No Comment) */
"Connection alarm" = "连接报警";

/* (No Comment) */
"Custom calibration intercept" = "截距";

/* (No Comment) */
"Custom calibration slope" = "斜率";

/* (No Comment) */
"Delete" = "删除";

/* (No Comment) */
"Delete all" = "删除所有";

/* (No Comment) */
"Disconnect" = "断开连接";

/* (No Comment) */
"Disconnect sensor" = "断开传感器的连接";

/* (No Comment) */
"Disconnected" = "已断开连接";

/* (No Comment) */
"Glucose alarm" = "葡萄糖报警";

/* (No Comment) */
"Glucose list view" = "列表";

/* (No Comment) */
"Glucose overview" = "概览";

/* (No Comment) */
"Glucose settings" = "葡萄糖设置";

/* (No Comment) */
"Glucose unit" = "单位";

/* (No Comment) */
"Hold the top edge of your iPhone close to the sensor." = "握住你的iPhone顶部边缘，靠近传感器。";

/* (No Comment) */
"Lower limit" = "低";

/* (No Comment) */
"Nightscout API-Secret" = "API密钥";

/* (No Comment) */
"Nightscout url" = "网址";

/* (No Comment) */
"Nightscout settings" = "Nightscout 设置";

/* (No Comment) */
"Nightscout upload enabled" = "上载";

/* (No Comment) */
"Now" = "现在";

/* (No Comment) */
"Power off" = "关机";

/* (No Comment) */
"Scanning" = "正在扫描";

/* (No Comment) */
"Sensor age" = "传感器使用时间";

/* (No Comment) */
"Connection" = "连接";

/* (No Comment) */
"Connection error" = "错误";

/* (No Comment) */
"Connection error timestamp" = "时间";

/* (No Comment) */
"Connection state" = "状态";

/* (No Comment) */
"Sensor custom calibration" = "自定义校准";

/* (No Comment) */
"Sensor details" = "传感器详情";

/* (No Comment) */
"Sensor factory calibration" = "工厂校准";

/* (No Comment) */
"Sensor has failure" = "传感器已失败";

/* (No Comment) */
"Sensor in starting phase" = "传感器正在启动";

/* (No Comment) */
"Sensor is expired" = "传感器已过期";

/* (No Comment) */
"Sensor is ready" = "传感器已就绪";

/* (No Comment) */
"Sensor is shut down" = "传感器已过期";

/* (No Comment) */
"Sensor lifetime" = "寿命";

/* (No Comment) */
"Missed readings" = "错过了";

/* (No Comment) */
"Sensor not yet startet" = "传感器尚未启动";

/* (No Comment) */
"Sensor PatchInfo" = "PatchInfo";

/* (No Comment) */
"Sensor possible lifetime" = "寿命";

/* (No Comment) */
"Sensor region" = "地区";

/* (No Comment) */
"Sensor remaining lifetime" = "剩余";

/* (No Comment) */
"Sensor remaining warmup time" = "启动中";

/* (No Comment) */
"Sensor serial" = "序列号";

/* (No Comment) */
"Sensor state" = "状态";

/* (No Comment) */
"Sensor type" = "类型";

/* (No Comment) */
"Sensor UID" = "UID";

/* (No Comment) */
"Settings view" = "设置";

/* (No Comment) */
"Snooze until" = "静默报警";

/* (No Comment) */
"Unfortunately, an NFC-enabled iPhone is required to use the app :'(" = "抱歉，您的iPhone不支持NFC :' (";

/* (No Comment) */
"The connection with the sensor has been interrupted. Normally this happens when the sensor is out of range or its transmission power is impaired." = "与传感器的连接已被中断。通常这种情况发生在传感器超出范围或其传输功率受损的情况下。";

/* (No Comment) */
"The sensor cannot be connected and rejects all connection attempts. This problem makes it necessary to re-pair the sensor." = "传感器不能被连接，并拒绝所有的连接尝试。请重新配对传感器。";

/* (No Comment) */
"Unknown" = "未知";

/* (No Comment) */
"Upper limit" = "高";

/* (No Comment) */
"Virtual Sensor" = "虚拟传感器";

/* (No Comment) */
"Wearing time alarm" = "佩戴时间报警";

/* (No Comment) */
"Your current glucose is %1$@ (%2$@)." = "你当前的葡萄糖是 %1$@ (%2$@) 。";

/* (No Comment) */
"Your glucose %1$@ (%2$@) is dangerously high and needs to be treated." = "您的葡萄糖, %1$@ (%2$@), 很危险, 需要处理。";

/* (No Comment) */
"Your glucose %1$@ (%2$@) is dangerously low. With sweetened drinks or dextrose, blood glucose levels can often return to normal." = "你的葡萄糖， %1$@ (%2$@)，是危险的低。使用加糖饮料或葡萄糖，血糖水平往往可以恢复正常。";

/* (No Comment) */
"Your sensor has expired and needs to be replaced as soon as possible" = "您的传感器已经过期，需要尽快更换";

/* (No Comment) */
"Your sensor is about to expire. Replace sensor in %1$@ day." = "您的传感器即将过期。在 %1$@ 天内替换传感器。";

/* (No Comment) */
"Your sensor is about to expire. Replace sensor in %1$@ days." = "您的传感器即将过期。在 %1$@ 天内更换传感器。";

/* (No Comment) */
"Your sensor is about to expire. Replace sensor in %1$@ hour." = "您的传感器即将过期。在 %1$@ 小时内更换传感器。";

/* (No Comment) */
"Your sensor is about to expire. Replace sensor in %1$@ hours." = "您的传感器即将过期。在 %1$@ 小时内更换传感器。";

/* (No Comment) */
"Your sensor is about to expire. Replace sensor in %1$@ minutes." = "您的传感器即将过期。在 %1$@ 分钟内更换传感器。";

/* (No Comment) */
"Glucose badge" = "Glucose 标志";

/* (No Comment) */
"Are you sure you want to add the new blood glucose value?" = "你确定要添加新的血糖值吗？";

/* (No Comment) */
"Line" = "线";

/* (No Comment) */
"Transmitter name" = "名称";

/* (No Comment) */
"Transmitter battery" = "电池";

/* (No Comment) */
"Transmitter hardware" = "硬件";

/* (No Comment) */
"Transmitter firmware" = "固件";

/* (No Comment) */
"Transmitter" = "发射器";

/* (No Comment) */
"Sensor connection" = "传感器连接";

/* (No Comment) */
"Without transmitter" = "无发射器";

/* (No Comment) */
"Bubble transmitter" = "Bubble发射器";

/* (No Comment) */
"Pairing" = "配对";

/* (No Comment) */
"Calendar export" = "导出日历";

/* (No Comment) */
"Calendar export enabled" = "导出";

/* (No Comment) */
"Selected calendar" = "日历";

/* (No Comment) */
"Please select" = "请选择";

/* (No Comment) */
"About %@" = "约 %@";

/* (No Comment) */
"App version" = "版本";

/* (No Comment) */
"Unknown" = "未知";

/* (No Comment) */
"Invalid parameters" = "参数无效";

/* (No Comment) */
"Invalid handle" = "无效处理";

/* (No Comment) */
"Not connected" = "未连接";

/* (No Comment) */
"Out of space" = "空间不足";

/* (No Comment) */
"Operation cancelled" = "操作已取消。";

/* (No Comment) */
"Connection timeout" = "连接超时";

/* (No Comment) */
"Peripheral disconnected" = "发射器已断开";

/* (No Comment) */
"UUID not allowed" = "UUID无效";

/* (No Comment) */
"Already advertising" = "一直广播";

/* (No Comment) */
"Connection failed" = "连接失败";

/* (No Comment) */
"Connection limit reached" = "达到连接限制";

/* (No Comment) */
"Operation not supported" = "不支持此操作";

/* (No Comment) */
"Attention, the sensor sends faulty values. Please wait 10 minutes." = "注意，传感器发送错误的数值。请等待10分钟。";

/* (No Comment) */
"App website" = "网站";

/* (No Comment) */
"Send log file" = "发送日志文件";

/* (No Comment) */
"Sensor starting date" = "开始日期";

/* (No Comment) */
"Sensor ending date" = "Ending date";

/* (No Comment) */
"Delete log files" = "删除日志文件";

/* (No Comment) */
"Readable glucose: %1$@ %2$@" = "Glucose: %1$@ %2$@";

/* (No Comment) */
"Readable glucose with trend: %1$@ %2$@, %3$@" = "Glucose: %1$@ %2$@, %3$@";

/* (No Comment) */
"Readable low glucose: %1$@ %2$@" = "Glucose: %1$@ %2$@. Attention, Hypoglycemia!";

/* (No Comment) */
"Readable high glucose: %1$@ %2$@" = "Glucose: %1$@ %2$@. Attention, Hyperglycemia!";

/* (No Comment) */
"Readable miligram" = "miligram";

/* (No Comment) */
"Readable milimol" = "milimol";

/* (No Comment) */
"Readable falling" = "falling";

/* (No Comment) */
"Readable fast falling" = "fast falling";

/* (No Comment) */
"Readable rapidly falling" = "rapidly falling";

/* (No Comment) */
"Readable rising" = "rising";

/* (No Comment) */
"Readable fast rising" = "fast rising";

/* (No Comment) */
"Readable rapidly rising" = "rapidly rising";

/* (No Comment) */
"Read aloud" = "Read aloud";

/* (No Comment) */
"Glucose read aloud" = "Glucose read aloud";

/* (No Comment) */
"Glucose values are read aloud:" = "Glucose values are read aloud:";

/* (No Comment) */
"Every 10 minutes" = "- Every 10 minutes";

/* (No Comment) */
"After disconnections" = "- After disconnections";

/* (No Comment) */
"When the glucose trend changes" = "- When the glucose trend changes";

/* (No Comment) */
"When a new alarm is triggered" = "- When a new alarm is triggered";

/* (No Comment) */
"App author" = "版本";

/* (No Comment) */
"App support mail" = "Support";

/* (No Comment) */
"Attention, faulty value received" = "Attention, faulty value received";

/* (No Comment) */
"App translation" = "Translation";

/* (No Comment) */
"App faq" = "FAQ";

/* (No Comment) */
"App facebook group" = "Facebook group";

/* (No Comment) */
"App email" = "eMail";

/* (No Comment) */
"Low glucose alarm" = "Low glucose alarm";

/* (No Comment) */
"High glucose alarm" = "High glucose alarm";

/* (No Comment) */
"Vibration" = "Vibrate only";

/* (No Comment) */
"Scan sensor" = "Scan sensor";

/* (No Comment) */
"Retry pairing" = "Retry pairing";

/* (No Comment) */
"Scanned sensor expired" = "传感器已过期";

/* (No Comment) */
"Retrieval interval" = "Retrieval interval";

/* (No Comment) */
"Retrieval interval, every minute" = "Every minute";

/* (No Comment) */
"Retrieval interval, every %1$@ minutes" = "Every %1$@ minutes";

/* (No Comment) */
"App donate" = "Donate";

/* (No Comment) */
"Bellman alarm" = "Alarm";

/* (No Comment) */
"Bellman test alarm" = "Test alarm";

/* (No Comment) */
"Bellman telephone transceiver BT" = "Bellman Transceiver BT";

/* (No Comment) */
"Find transmitter" = "Find transmitter";

/* (No Comment) */
"Connect transmitter" = "Connect transmitter";

/* (No Comment) */
"Disconnect transmitter" = "Disconnect transmitter";

/* (No Comment) */
"Rescan the sensor" = "Rescan the sensor";

/* (No Comment) */
"Apple export settings" = "Apple export settings";

/* (No Comment) */
"Export to Apple Health" = "Export to Apple Health";

/* (No Comment) */
"Export to Apple Calendar" = "Export to Apple Calendar";

/* (No Comment) */
"Glucose notification" = "Glucose notification";

/* (No Comment) */
"Notification settings" = "Notification settings";

/* (No Comment) */
"Caution, a sudden, extremely high glucose value may indicate a sensor error. Please check this value with a blood glucose meter." = "Caution, a sudden, extremely high glucose value may indicate a sensor error. Please check this value with a blood glucose meter.";

/* (No Comment) */
"The value from the blood glucose meter can then be added via 'List', at the top 'Add'." = "The value from the blood glucose meter can then be added via 'List', at the top 'Add'.";

/* (No Comment) */
"Transmitter ID" = "Identifier";

/* (No Comment) */
"Time" = "时间";

/* (No Comment) */
"Glucose" = "Glucose";

/* (No Comment) */
"Transmitter details" = "Transmitter details";

/* (No Comment) */
"Sensor" = "Sensor";

/* (No Comment) */
"Glucose widget" = "Glucose";

/* (No Comment) */
"Glucose widget description" = "Displays the last glucose value.";

/* (No Comment) */
"Sensor lifetime widget" = "Sensor Lifetime";

/* (No Comment) */
"Sensor lifetime widget description" = "Displays the remaining lifetime of the current sensor as a countdown.";

/* (No Comment) */
"Transmitter battery widget" = "Transmitter Battery";

/* (No Comment) */
"Transmitter battery widget description" = "Displays the remaining battery charge of the transmitter as a countdown.";

/* (No Comment) */
"Warmup" = "启动中";

/* (No Comment) */
"No screen lock" = "No screen lock";

/* (No Comment) */
"LibreLink transmitter" = "LibreLink Transmitter";

/* (No Comment) */
"Use LibreLink to start the sensor" = "Use LibreLink to start the sensor";

/* (No Comment) */
"Sensor glucose values" = "CGM";

/* (No Comment) */
"Sensor error values" = "CGM errors";

/* (No Comment) */
"Blood glucose values" = "BGM";

/* (No Comment) */
"At least %@ days of data are required." = "At least %@ days of data are required.";

/* (No Comment) */
"Average (AVG) is an overall measure of blood sugars over a period of time, offering a single high-level view of where glucose has been." = "Average (AVG) is an overall measure of blood sugars over a period of time, offering a single high-level view of where glucose has been.";

/* (No Comment) */
"Glucose Management Indicator (GMI) is an replacement for \"estimated HbA1c\" for patients using continuous glucose monitoring." = "Glucose Management Indicator (GMI) is an replacement for \"estimated HbA1c\" for patients using continuous glucose monitoring.";

/* (No Comment) */
"Time in Range (TIR) or the percentage of time spent in the target glucose range between %@ - %@ %@." = "Time in Range (TIR) or the percentage of time spent in the target glucose range between %@ - %@.";

/* (No Comment) */
"Time below Range (TBR) or the percentage of time spent below the target glucose of %@." = "Time below Range (TBR) or the percentage of time spent below the target glucose of %@.";

/* (No Comment) */
"Time above Range (TAR) or the percentage of time spent above the target glucose of %@." = "Time above Range (TAR) or the percentage of time spent above the target glucose of %@.";

/* (No Comment) */
"Standard Deviation (SD) is a measure of the spread in glucose readings around the average - bouncing between many highs and lows results in a larger SD. The goal is the lowest SD possible, which would reflect a steady glucose level with minimal swings." = "Standard Deviation (SD) is a measure of the spread in glucose readings around the average - bouncing between many highs and lows results in a larger SD. The goal is the lowest SD possible, which would reflect a steady glucose level with minimal swings.";

/* (No Comment) */
"Statistics (%@ days)" = "Statistics (%@ days)";
